/*
 
 InfoPlist.strings (Simplified Chinese)
 
 CotEditor
 https://coteditor.com
 
 Created by 1024jp on 2015-01-01.
 Localized by onevcat
 
 ------------------------------------------------------------------------------
 
 © 2015-2021 1024jp
 
 Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
 you may not use this file except in compliance with the License.
 You may obtain a copy of the License at
 
 https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
 
 Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
 distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
 WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
 See the License for the specific language governing permissions and
 limitations under the License.
 
 */

// Descriptions for privacy authorization dialog
"NSAppleEventsUsageDescription" = "CotEditor 需要用户授权使用 AppleScript 控制其他应用。";  // "CotEditor needs user approval to control other applications with AppleScript."

// Document Types
"Text document" = "文本文档";
"Plain text" = "纯文本";
"CotEditor Theme" = "CotEditor 主题";
"CotEditor Replacement Definition" = "CotEditor 替换定义";
"BibTeX" = "BibTeX";
"Configuration" = "配置文件";
"C header" = "C 头文件";
"C source" = "C 源码";
"C++ source" = "C++ 源码";
"C++ header" = "C++ 头文件";
"C# source" = "C# 源码";
"CoffeeScript" = "CoffeeScript";
"Cascading Style Sheet" = "CSS 文件";
"D source" = "D 源码";
"Dart script" = "Dart 脚本";
"Diff" = "Diff";
"Document Type Definition" = "文档类型定义";
"Fortran Source" = "Fortran 源码";
"Go script" = "Go 脚本";
"Haskell script" = "Haskell 脚本";
"HTML document" = "HTML 文档";
"INI" = "INI";
"Java source" = "Java 源码";
"JavaScript" = "JavaScript";
"JSON document" = "JSON 文档";
"Julia script" = "Julia 脚本";
"Kotlin source" = "Kotlin 源码";
"Lisp script" = "Lisp 脚本";
"Lua script" = "Lua 脚本";
"Markdown document" = "Markdown 文档";
"Perl script" = "Perl 脚本";
"PHP script" = "PHP 脚本";
"Python script" = "Python 脚本";
"reStructured Text document" = "reStructured 文本文档";
"Ruby script" = "Ruby 脚本";
"Rust script" = "Rust 脚本";
"Scalable Vector Graphics" = "矢量图";
"Scala source" = "Scala 源码";
"Scheme script" = "Scheme 脚本";
"Shell script" = "Shell 脚本";
"SQL source" = "SQL 源码";
"Swift source" = "Swift 源码";
"TeX" = "TeX";
"Textile document" = "Textile 文档";
"Tcl source" = "Tcl 源码";
"Verilog source" = "Verilog 源码";
"VHDL source" = "VHDL 源码";
"XML document" = "XML 文档";
"YAML document" = "YAML 文档";
